條片係咪見到rico 哥個車牌?

影到部218d

MH 37?

MH 37係佢果架?

隻色一樣, 型號一樣

唔知呢

Rico哥表示，唔怕你知道，至怕你唔裝

btw，車主個fd好笑

原來上次已經影到

車主個fd係咪聾啞人士

Hino 700都要裝 Pedalbox
笑撚到我
而家佢一出新片就會睇
係一個高質既Youtuber

今日冇認錯人

佢係咪住景峰/彩暉嫁,成日都見到佢GE